null

null

推上熱門

屌乜撚野事

話你on9怕你null

中能左bug

樓主係我表哥 佢IQ得23，屬於重度弱智

你IQ係佢兩倍

Y U U

推

佢係你表弟？

應該都輕度

23 IQ

23算高啦係波台黎講

top 30%咁上下